Kahkwal sel 14 august 1867
Sai Mikita Nitsikowile trakwi mõistetu, et temma mitte sedda kohtu otsust mes sel 1864 astal sel 21 september nr 36 temma essinu latse perrast om mõistetu.
Et Mikita mitte sedda kohtu otsust täidnu ei olle nink ka kohtu kässu pääle kohtu ette es tulle, massab 3 rbl trahwi waeste ladiku. Ja se rahha mes temmal se laste töidmises üllewan nimmitetu Nr al massa om tullewa espäiwas ärra masma.
Wallawannemb Paap Lepman
Päkohtumees Michel Musting
Abbi Jakob Lepland
